Endpoint ini digunakan untuk mendapatkan token dan segala hal tentang authentication dan authorization (authentication berbeda jauh dengan authorization ).


# POST | /api/v1/account/token
untuk mendapat token dari server.
data yang harus di kirim.
```js
{
  username: "username",
  password: "password"
}
```
